原來余香凝條新仔係保險才俊

保險狗就保險狗啦

邊撚度才 邊撚度俊

俊? 邊撚度俊呀

明明係狗

有單就才俊

【鍾情模特兒】傳余香凝新歡為年薪過百萬保險才俊 (12:49)
2018/6/14

有傳余香凝新歡是年薪過百萬保險才俊Victor Hui。（資料圖片 / 許焯倫facebook圖片 / 網上圖片 / 明報製圖）
5 photos
陳家樂和余香凝拍拖3年突然分手，有指「死因」是余香凝另結新歡，一連幾晚到新歡家中過夜，但余香凝已否認分手涉第三者。

有消息指余香凝的新歡是年薪過百萬、更將與朋友合資開設日本燒肉店的保險公司高層許焯倫（Victor）。

據知，Victor性格活躍好動，早前曾與當youtuber跟模特兒好友黃寶漳開設youtube頻道拍攝旅遊短片。Victor異性緣旺，有指他對模特兒情有獨鍾，與余香凝拍拖前，亦曾跟模特兒許穎、何浩文舊愛Candy Tong一齊過，之前更曾追求過樂壇新人戴祖儀。

百萬年薪

男既岩唔岩呀

看不透

戴祖儀 許穎

對模特兒情有獨鍾,食高妹,識食

戴祖儀對腳長到

一見到保險 百萬 就諗起百萬圓桌

起到佢底未

但真人樣唔掂

開燒肉店

你認緊咩呀

諗

戴祖儀 許穎 兩個都好撚正，條仆街識食

留名等睇連登仔
做得呢d職業要還

又搞生意又年薪過百萬又有靚女屌

晚晚扑野 食好西好傷身

保險狗10個9個有性病

戴祖儀唔受佢溝

巴打識貨

咁靚仔都要戴帽

做保險真係好多都要還
屋企識人做高級保險狗 一係死左屋企人 一係就生野

戴祖儀本身都係有錢女啦，點會睇得起保險狗

邊撚到俊啊 屌你老母

條臭䦨扮個可憐樣出黎回應喎

係女仔都想生活安穩d
唔明有咩錯

Agger

D理由垃圾到

只怪佢玩得唔叻
係要交下學費架啦
好多女做明星都係釣金龜搵人埋單
好彩咪3x歲被人成功中出埋到單

許穎去咗邊

狗公拍過電視

本身有家底嘛

有咩出奇
班垃圾娛記話人偷食你地就信到足

其實可能係家樂拍戲忙，條女嗌分手先再識保險佬

但我就係想睇人仆街，吹呀

貪婪就真

挨足一世窮就真係還啦 成日自欺欺人

分手一個月
但ig一個星期前講嘅野仲係一齊緊

越有錢越安穩？
咁有錢佬咪個個都好安穩？

擺撚到明講大話啦

有錢佬安穩
大把例子被有錢佬中出
男既迫住娶佢，婚係咪繼續出去玩女？
好彩既咪可能離婚分一半身家？
唔好彩？ 一世同人分享老公啦

連登仔講撚咩
比你係靚仔 你都揀個靚女啦
你係靚女 揀個有錢
有樣係bonus有咩問題

個個係度扮清高

係啊 快撚d去做啦
到時有錢冇命享或者百病纏身我真係恭喜你啊

MDRT

Mdrt 當年薪百萬？

做得保險狗得兩類人:
1.冇能力又唔好心地既二世祖
2.為錢可以不擇手段既窮人

祝余小姐好運

窮撚先會有報應呢啲心態
係咪自我感覺會良好啲

笑到仆街
做工程幫AIA做過寫字樓就知MDRT 啲檯細撚到

窮撚每日逼地鐵OT算唔算報應

狗

繼續打丁啦保險狗
笑尻你班賤種就係窮撚咩

冇錢有命享仲惡毒呀

睇完段片得啖笑 有啲咩生意係要傾到人地屋企過夜
話人地有屋企人係上面
邊個無屋企人
你係房入面扑野到天光，關佢屋企人咩事，唔通佢地會叫呀仔唔好屌個女仔呀

窮撚笑鳩人有錢真係第一次聽
知你窮喇，好威，咁樣咒兩下人就會百病纏身嘅話就一早世界和平啦

之前fb有個柒碌
靠親戚入行都冇客（講緊公司已同佢做勢）
迫住幫佢寫飛機文「XXX用短短一年時間已經達成MDRT一半的target 」

好羞家

襯到絕啦
兩個都咁 cheap

條仔話曬係保險狗財務策劃師
專業人士黎
係女聽到都出曬水

保險狗

係冇錯 不過連登狗多為公屋仔 冇錢冇家底溝唔到女就話女人全部都係雞仇視女人

成日聽人講mdrt
以為真係十皮一個月
後尾又聽人講唔計射單好多都只係表面風光
落袋都唔知有無三皮...
有無巴打講下

笑尻人之前係咪要貼副身家出黎先可以笑

呢條仔之前同過鴨王舊菜candy tong一齊過

利申 : 發夢聽聞呢條仔叫雞叫到有性病唔知依家好番未

一個mdrt 計埋花紅最少60萬年薪
多起上黎過百萬唔出奇

好天真好傻

唔使呀，但係你笑鳩人有錢咪顯得你弱智

問心,個樣ok

保險狗都叫才俊 收檔啦
倫敦金狗
保險狗
地產狗
三大最撚低賤行業

賺十皮，但每個月要招呼啲客都洗 9 皮者

去保聯check 過中英文名，無佢AIA 登記嘅

條屋邨臭雞當正筍盤
有錢女眼尾都唔望下

做保險勁過做TVB

陳家樂上緊位，接幾個廣等於條保險狗成年啦，分分遲d再紅d，一個Job都呢個數
臭雞繼續攬住個保險生滋狗啦，而家釋放左個又靚仔又好仔ge出黎

追撃保險狗人人有責

女方根本覺得佢唔夠上進

所以咪搵生滋狗

呢條咁既垃圾 年薪先得果百零萬⋯⋯ 係我4分之1

係，保險狗一定最上進，又好心地，佢地最緊要幫到人

依家同家樂一齊生活唔安穩咩

假撚到
佢自己講完有無笑

地產狗 保險狗 基金狗
踩中曬連登仔條尾

MDRT最低要求等如月薪4皮幾左右
當然呢個係最低要求o者，的確大把搵緊十幾廿皮一個月

其實年薪過百先等如月薪8皮幾
係香港地咁高消費的地方唔係大家想像中咁誇張到明星任食咁
供樓都分分鐘2-3皮啦(父幹除外）
係中環搵件做銀行中層的都有呢個數
不過呢做保險最識充大頭鬼
d無知雞無見過世面中個頭埋去真係唔出奇

咁都真係幾撚好搵

才乜撚俊

隻臭雞咁撚樣衰

靚仔明星都冇用
有錢有高潮

條臭雞仲好意思出黎扮哂傷心列撚哂point係度反駁 未見過人比帽人帶仲可以理直氣壯 收皮啦臭雞扮可憐搏同情慳d啦

你就真係重口味啦馬來妹都啱

留比我

正咪得
理得佢係咩妹呀

閣下做緊保險？

比帽人帶仲可以發嚴正聲明

條女真係好蠢
家樂咁好仔又靚仔仲要咁愛你
而家上埋位一定賺到笑
結婚之後實成副身家俾埋你

咁都分手真係蠢撚個豬

保險佬保險雞沒有一個是無辜的

蛋記個下做鳩佢真係勁
都表明咗點解香港咁多年無女歌手贏到春卷

之前好似空少黎

而條仔
好似同過candy tong一齊

不如幫條保險狗間新鋪宣傳下

唔知點解我會諗起呢段片

無左既？

g持

起到保險狗底未

識人真係咁

好多都會做假單黎做MDRT
只要你上司+上司嘅上司+上司嘅上司嘅上司 都肯回返佢地食你果份佣比你

才乜鳩俊

同家樂邊忽唔安穩
人地開到聲照顧條臭雞一世又話同佢結婚

同個保險狗仲唔安穩分分鐘有性病

有次係街見到佢同洪永城一齊

出咗聲明又點 而家全香港都知你個臭朵

保險狗要係自己FB 賣廣告, 有幾高層呀??

係俊既...

你都痴9線 自己窮酸就迫所有人同你一樣窮酸
否則就貪婪

食完唐姨之後想食返嫩口

Need 同 Want 既分別

岩牙 你窮酸咪係會咁睇野囉 成日睇人放大鏡咁睇
唔合你窮酸標準就係want

靚仔就客觀既
好仔？
你又知？
就算錫老婆都未必會過水架
點解個個講到自己同佢咁熟？
唔記得陳生 13 年同林欣同 d 野啦？

呢個支持

你又知陳生無性病？
琴日診過佢?

有人覺得小朋友讀公立小學就得
有人想自己小朋友讀私校
莫非讀私校就貪婪？
窮酸既思想真係不能理解

其實有冇人做AIA爆條友d野

家樂個ig

自助飛機餐 叫上門

見親佢post相都係同仔，死姣西

等待是痛苦 假如等多5年 余都29歲 到時陳事實未見起息 只係白等 仲要捱 對佢黎講係好大既賭注

其實我睇個勢 兩個好地地相處 為事業打拼 互相有利大家發展 想窮都難 可惜女方冇咁既耐性

雜誌影到哂晚晚上人屋企啦都 仲好意思話傾生意 扑野扑到到傻撚左

做 都是一盤生意黎

Ig 冇嘅

想知保險佬做邊team

等連登仔幫襯下佢同佢同事

影響下佢d 業績

唔係諗到又關上進心果啲事 應該係新鮮感拍左四年想食新仔姐

冇新鮮感之餘 佢後生仲身痕 冇耐性等待同支持男朋友成材 邊個後生仔女唔想一朝發達

所以做臭 想一朝發達

保險佬個個都係高層
俾個更高層捽數咪要賣廣告囉

重點係有第三者
想富貴唔緊要
但最賤係用呢種方法傷害一個愛你而且咁親密既人

有晒電話可以點玩

冇幾多對 劉青雲郭藹明 同 張繼聰謝安琪

保險佬好多都叫人簽blank form

AIA轉曬電子化簽單